覺唔覺啲人用英文簡寫當名好on9

叫咩ck , cm

FDNOL
柒到打懶震

可能佢自己覺得全寫唔靚/唔好聽

td

用開美股ticker，aapl msft baba arkk

CY

我老闆寫個M字就全公司都知係佢簽名, 型到不得了

好似通常高層／專業人士先用？

我深黃都覺

駁吾刀

真 仲有咩TomDwan

簡寫wo老友

DKNY

好Leung

DLLM

KDB

KC

FYY

CN戴

DLLMH

馮盈盈我好想屌好想中出佢

打電話去搵人時好尷尬Hi TH.......

PK 鄧

Party with TL

思歪 Leung

C. Y. @ 全民造星

因為佢有個M字喺額頭？

Don't Knock New York

Tom本身就係簡

micharl jordan啲人咪又叫佢MJ

YY Lam

KY

仆街本來想寫michael Jackson

pk tang 仲未出場

覺唔覺個姓start with K既人特別鐘意咁叫自己
Kk
Ck
Kc
Ak
Yk

藍屍：快啲黎柯尿

神點同人

covid

醫院call list d名入面全部都係咁

Ky

NYKD

D,yan Wong Fox算唔算

on9都係英文簡寫，寫返戇鳩啦

NYPD 好撚型啵

CD Wong

係, joseph就joseph, 叫咩牙joe

真 好想屌9佢 條女勁淫賤

pk chan.

NMSL

F.U

Blocked

你實溝晒啲女

Nmsl

叫cy都係on9

cm?

G.E.M

你個所謂「英文簡寫」係講緊initials
咩叫將initials 當名

J.P. Morgam
John Pierpont Morgan

唔好
好過另外改一個唔關事嘅英文名
不過唔係人人都啱用

有個韓國女仔十幾歲跟父母移民美國
直接跟自己韓文名叫自己做YB Chang
宜家做緊video editor同youtuber
見佢啲朋友叫佢YB 都幾順口幾型

d r kong

N_Bendtner

mj

law

你會用戇鳩爆當名

tsdr

RVP都算
VPS真係好柒

LBJ?
KB?
TD?

全公司都係咁
唔知其他人叫乜名 淨係知人地個縮寫

例如 Chan Tai Man 就係 TM Chan

唔覺，用黎登記資料入餐廳幾方便

些

PK鄧？

JR smith

浪漫抗爭，柒撚到要縮寫

之前個老細叫Peter Chan，但全部人叫佢做PC

唔係名既開頭咩
個姓搭中間定尾果個字？

有冇人叫PK

只限香港

識得有個朋友個大佬叫阿K

你督尿就黃

chun ying

黨鐵最大波查飛狗YK？

有2個M字喎

JB
Hj Bj

YK

XRW
DASD
NHDTB
SDMT
SSNI
PPPD

Rj

nmsl

M for...Monster

我淨係上網買嘢填速遞收貨先用
人地問我點叫我，我會直接叫佢地叫我全名

OMDB

佢講緊名

ck真好on99

其實係MATSTER JOE

ML

GD

ab

cd

黎M
我佔九成既女人都唔識串Menstruation

JK Rowling?

S M

LM

用英文都柒，仲要簡稱

原本點解

你老司賣車嘅？

ok我google完了

做咩姐你

你出街問吓囉

Initial起碼係真名
改個唔關事嘅英文名 又唔落身份證 同用假名冇分別
Tai Man叫TM起碼冇呃我
叫Matthew等於作個假名